剛剛分手既你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？（7）

歡迎大家加入

金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

我仲等緊你返黎

cls 第一句就講呢d

20個鐘就一個post

屌
真係修行多三百年都唔夠你黎
要拜你為師

唉 我都好驚
不過又諗可能佢已經唔記得左我
連諗都唔會諗

巴打係真痴情撚黎

如果真的有一天 愛情理想會實現
我會加倍努力好好對你 永遠不改變

有日您肯番黎我身邊 我統統都可以放棄

好多痴情撚

佢之前都話我好痴身 願意永遠比我痴落去

不管路有多遠 一定會讓它實現

等我非痴情撚出黎平衡下先

頂你

係多麼遠！

佢都有講過想一路比我煩落去痴落去

你地當留名啦
我都係仲修行緊嫁咋

Sor 9

唉 diu
佢都咁同我講，仲話好中意我咁痴身

我就真係頂你地

普通一句野咁多人覆

點都會記得嘅 始終都一齊咗咁耐
我個啲話唔記得就唔記得架啦
我淨係佔佢人生中嘅九個月

你檢討下啦，俾咁多人小你

差唔多個個都知

一齊苦修
死等
我手機個一週年提醒仲未熄
日日都仲倒數緊幾時一齊一年

聽黎開心下算啦

佢地不知幾欣賞我專一

diu 我分開第10幾日就del撚唒一齊既app

我相信有一日佢會番黎 我唔捨得del

如果係就好
但我又覺得真係深刻既
時間短都會記得既

dllm cls
又一個痴情撚

出現了

點都追唔上果位巴打

我道行高
電話一向冇呢d提醒

初戀係會做下架喇我

九個月 好多人都可以比到佢
但我對佢都有過好多傷害 唉
好想佢會返嚟 再重新嚟過

諗住今晚講分手，唔敢電話講怕聽到聲會心軟。
我地一齊左1年幾， 一直大家性格都唔算好夾，佢人又悶又毒又乜都唔識。我講十句野佢8,9 成都聽唔明， 我耐心解釋比佢聽，又立即懶醒話明白嗌我收聲講其他野。佢之前脾氣都幾好，最近幾個月個人勁燥少少野都喝我講過粗口，已經係零長處。平時食飯又專簡d 平野，又要食飯又多油果d 麻甩佬飯，我地已經係好似學生咁樣一人比一次，佢話唔捨得食得貴，就算貴都唔識分d 味，自己就買衫買鞋成千蚊都唔考慮。 同埋佢個人超自私，自己去買野飲拎完就直接比錢，完全唔識問句我飲乜.我根本都感覺佢唔鐘意我，但係又想搵個人陪出街食飯，陪傾廢話。 佢講野1999, 最近我已經對佢零耐性，完全聽唔明佢講乜。我唔最近話題都係得呢排發生既事，雖然大家都係黃...但係我唔想日日得返呢個話題。有晚傾電話我特登唔出聲，試下由佢帶話題。佢完全搵唔到野講，我就話收線吧啦。最近對佢超冷淡，好少見。上星期見到我一下都無拖佢，同佢講野都好生硬。佢仲on99 咁好似無事發生，日日同我講早晨，食左lunch 未，收工。 完全無諗過開聲問我係咪有d 野，好似等我開口比結局佢。我地有同一班朋友圈，呢樣有d尷尬。我好鐘意班朋友，同佢分手後我唔介意同佢做最普通既朋友。
可能有人話我自私，但係我唔出聲拖住佢更自私

幸b d脾氣
佢肯返黎 你都要收下火喇

我ex就係初戀 的確好多都有做下

前提係有緣
而家改緊架啦唔係為佢都為咗自己

我已經開始重新出發
雖然間唔中仲會諗起佢 但已經諗少左好多
個人真係開心番好多 可以食番野 又訓到覺
強烈建議唔好挽回 我知道岩岩被分手既你地好難涯 會成日諗番起同佢開心既回憶
而家人地選擇左放手 點解仲要等佢呢?
如果過左幾個月佢係IG PO STORY 同左第2個一齊 到時你慘過死
有時唔係話兩個真心相愛就可以起埋一齊 仲有好多野
如果你呢一刻仲成日諗起佢 什至被分手後仲同佢有聯絡
只係個刻既心靈慰藉 就好似吸毒咁
個人冇得吸毒就周身唔自在 吸食毒品你只係個一刻舒緩你病情 但之後又會開始辛苦番
戒毒係好難戒架 涯過左就冇事架啦 當你戒完毒就會發現個世界有幾美好
拍拖個時個個都好sweet 架啦 分左手咪什麼都不是
當你做好你自己既時候 什至到時發覺原來我都唔係咁鐘意佢
呢一刻你地實接受唔到架 因為仲好掛住佢仲諗番起佢啲野丫嘛
我再之前個個EX 拍左2年 用左一年時間先恢復番 依家過左4年 諗番起完全對佢冇哂感覺
雖然我講呢D野你地都明 但只有你自己先可以點醒你自己
keep 住而家咁樣 你地諗住頹幾耐先
喊 失眠 冇胃口 做咩都冇心機 呢D我早一星期前統統都試過哂
個條仆街係唔會覺得你慘架 佢仲同人HAPPY緊添

一係我咁諗啦
為左自己,從而為左佢

我都覺得信初戀會一直到尾真係好on9
但係我除左佢我唔想要其他人
咁易就搵倒第個取代我做咩要咁辛苦等

For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

你呢一刻好似冇左佢唔得
只係時間既問題
10個有9.5個初戀都行唔到尾架啦
唔洗睇得咁重要

dllm 我都係信會一直到尾
不過我既心態係 依個唔得 就下個啦 因為我無得揀

我明呀 我等得幾開心既
除左訓得無咁好外（本身就會）
佢同第二個人一齊就一齊啦
順其自然 無打算死纏爛打要佢番黎
講就話做咩都想佢番黎
到尾都只係想佢開心過得好同幸福
如果人地可以比倒佢既佢就唔會番黎
咁代表佢都唔需要我
佢會番黎/重訓開始 姐係我真係可以令佢開心

我知呀
咁都唔代表唔等得既
或者我係果0.5?
講笑 捱下捱下就過架喇

順其自然呢四個字真係無敵

黎 重新出發都唔可以遺棄呢個post架

佢琴晚半夜同我講左啦...今次真係分手
佢話攰啦
叫我唔好去諗同唔好去試復合（可能我之前試過聲淚俱下）
三年幾感情 係咪真係咁脆弱

講左仲好 唔好再俾假希望自己

人的一生充满歡乐同痛苦.保持正能量.就能一关一关闯过

無左愛 幾多年感情都一樣

Dislike 殘體字

有咩慘得過未戀先失

長痛不如短痛 佢都講到明 依加三年幾 如果拖到4567年先散仲傷

但我而家係假希望緊可唔可以復合..
一路諗會唔會係佢發生左果件事而佢決定放手

好辛苦

男仔同你講得咁絕，係唔會番轉頭架

我覺得某程度上真係咁
如果做左好多嘢掙扎左咁耐都無果
可能要停低諗一諗
滑浪教識我既嘢
順住個浪去 食得中佢會推郁你
追唔倒再划水都無用

認同

唔好再諗果件事了
就算想復合都要向前看架
絲打加油 定係紅字巴

其實我覺得自己好傻
我相信佢仲係鍾意我，佢只係比左1個message我 我FF左好耐
我唔識可以點講

我係絲...被分手剛剛13個鐘

絲打加油
係度圍下真係會無咁頹

我最鐘意開解人 不過係用好仆街既方法點醒你

正我都中意
Cls
Dllm

我 未捨得met走

你個情況有啲難搞

收皮

我覺得我已經比今屌得夠多
可能係被虐狂
來 請出招

一早整走哂啦
仲迫佢拎番走哂我整俾佢既野

我都係等緊佢返黎

我已經唔記得左你係咩事
麻煩分享多次

呢幾日係咁聽呢首歌 好似有個人係咁同我講野 想我醒咁

同佢因為屋企人接受唔倒而分開
佢都覺得無未來 唔會有結果
想長痛不如短痛
所以放棄我揀番想同男仔一齊
宜家有對象但係未有進展

懶人包：佢唔夠愛我

上倒板就型
上唔倒就.....

女女拍拖的確要承受比普通情侶大既壓力

學左游水先啦
唔識游真係好多嘢都挽唔倒

佢都唔識游

我d相好似都整走曬

我都係咁諗
真係順其自然
唔強求 起碼逼自己唔強求
一直比關心關懷佢
比佢知我自己心意
希望有一日會感動到佢

或者我因為我係女仔 要有比我係男仔多幾倍既愛先夠佢同我面對現實既壓力

玩

又唔洗逼自己唔強求既
衝動果陣提下自己就得
搵其他嘢做下 分散注意力
我承受唔倒再一次失去佢既痛

自鞭一萬次

我唔知因為果下衝動 逼得太緊
最後令佢 完全不留情面
仲一直想對佢好
係咪好傻

傻既人大有人在
之後再黎一獲佢真係越走越遠架喇

有一日有心機做野咩？

diu mo ah

Diu 我得閒到摺紙

又要潛陣水先 今晚再黎

我都係...

Dllm 好撚得閒 cls

Btw 靚靚豬

如果佢想知點解，我好願意講比佢聽。如果佢就咁一句哦 or 打：😨 我應該唔會講太多。

你是咪畫緊呀

相呢

其實我心痛到不得了，今日其實好忙 但始終吹唔番脹個人
我自己係到諗，其實一直都好地地無事，係咪因為發生左果件事（唔講得,sorry但唔係鬧交) 之後就變成而家咁

到底佢對我仲係咪愛？放手係覺得生活（最近發生的野）令佢好攰定我令到佢好攰？

我係比人話我係養雀型女朋友...
聲淚俱下係e刻我都做唔到了 因為我知佢唔鐘意，其實我已經改左好多
我本身仲諗緊等佢忙完搵我同佢慶祝生日
但我諗 我可能永遠都再無資格企係佢隔離

喂呀 好qqqqqqqqq

由得自己忙下啦 忙住等好過
反正一時三刻都好難比自己釋懷

如果你有咁多疑問，一次過問哂佢啦！

最憎d人又要分手 ，又要講到唔清唔楚，搞到死因不明不白咁，dllm

放幾點？
我仲有兩個鐘

個個都話我對我男朋友真係好好
我都會諗佢好忙 唔想我嘈佢搞佢 我就等佢
佢唔想我搞咁多野 我就唔搞咁多野
（我條原則愈黎愈低）
睇到訊息後，我唔敢問 只係可以自己消化
怕再問落去 佢又會覺得我煩
其實佢有係訊息講叫我唔好諗咁多
但偏偏我無辦法唔去諗
我係咪好唔爭氣

其實我只係想要2個人一齊簡簡單單，舒舒服服，歲月靜好 點解好似咁難咁

我覺得你咁多野諗
係真係太多疑問先會咁

我唔敢亂覆 唔敢亂問
就算我而家話我好冷靜想搵佢傾佢都唔會信我好冷靜
不如比大家少少時間遲下先 可能個答案已經唔係咁重要

e刻再去搞事 我唔想令到個關係太僵..
可能佢仲愛我 等多排忙完煩完佢會搵番我呢 我只可以咁諗去做我最後一根支柱

好傻呀你最後果兩句

因為我真心 好鐘意佢
亦都覺得 佢應該真係仲鐘意我 只係有其他野令佢唔想行落去

或者咁講 愛情同麵包 目前佢揀左麵包覺得無辦法兼顧埋我囉 咁講可能易d解釋我諗緊咩

心情好怪

你又做咩呀

正常架，病情反反覆覆

做咩呀

果時一發作就去聽分手要狠

說散就散

一星期五就會諗起佢五天工作
就會諗佢地會去邊到玩
點解身邊個個唔係我
好想仲可以拖住佢四圍去玩
你知唔知 我淨係同佢講"真係拖住左"
都講左幾年,有時真係冇諗過追到佢

而最諷刺係,我過到日本都係五天工作
好想再一次追返佢

正野 開到大大聲去聽

Diu 你女朋友係咪苟云慧黎？
講到女神咁

所以我而家不斷講佢知我仲係愛佢
一路比野佢睇到我係痛改前非

肥苟

cls

肥苟 識玩

一定好好攬

正過肥苟多多聲

但現實D諗
佢都有新開始就算我搵佢 佢都唔會應我
至少我知依家係,更加冇可能佢搵我添啦

情人未必一世,但前度係可以

推薦睇套電影 泰國電影黎 限時好友

cls 好想打你

咩人會正過苟云慧
清醒d啦哥哥，好無

依家睇乜都冇味

首席痴情巴打

到而加我都會搵番同佢一齊睇過既戲自己一個睇
睇到套講失戀既特別有味道

聽緊突然好想你

洗返d記憶

咪我以前女朋友囉好清醒啊頂
不過諗真d 我都唔知憑乜可以追返佢
唔知佢點先可以回心轉意

問完我比個現實打到瀕死

財俊巴
你頭先唔係好sad嫁咩

無計有時心血來潮真係會好掛住佢
好似黎M咁

復合完又分
Damnnnnnnnnnn

人地叻過你架，保持5分理智

係會sad架啦
但唔開心完要識氹番自己 / 釋放番D負能量

cls 好變態
完全係自虐型療法

習慣就好

做好心理準備先好問
個心會好似比刀一下下咁插

有啦 突然有野屈住想講都即刻講

diu 世界那麼大何必再回頭

岩呀岩呀，我係咩都要問滿楚既人黎。
聽完哂，個心直頭爛左，真係呼吸唔到

何苦要復合呢 如果核心問題未解決 好快都散

當決定起返埋一齊 就要共同解決個問題嫁喇

有D野一定要面對

到而加我都淨係知有第3者 details唔知
仲應唔應該問清楚

哈哈，我係變撚態既絲黎
直接whatsapp埋個第三者問

唔聽呀唔聽呀
唔要見到咩 起番埋一齊呀 咩共同呀
唔要見到有兩人一齊既詞語呀

比我就 過咗去就算
問完傷多兩錢重

唔可以逃避嫁
就算有做錯都好,都唔係得佢自己面對嫁嘛
仲有我陪住一齊渡過個難關

仲好想一齊番
係咪唔知好過知

淨係知一齊返就唔好過問喇

睇你係咪好想將自己傷得咁徹底
我本身都想繼續問 但知道答案一定會令自己心碎
所以唔問 因為我仲想企番起身

知多啲咪個心多條刺

我都係 痛到覺得自己唔會喊完

真係會心痛
所以散左之後好沉迷做運動 做到肌肉痛先舒服D

岩呀，都唔明點解d眼淚流極都有，但又無口渴

變態佬

以前得2個人嗰時佢都成日叫我變態佬

我之前都係復合完 最後都係分
復合完佢D態度仲差過之前 咁不如唔好復合好過

唔要見到雙數呀 死變態

復合 多數因爲唔捨得 但問題都未解決

同意同意

所以果時頭也不回 無諗過復合

所以一定要傾好左先,問題仲存在緊放置係到
遲早又分開
所以我唔會俾呢件事發生

你個雞蛋妹呢

所以我選擇放手 無謂辛苦
自己一個仲開心 佢成日發脾氣真係好難頂
原本自己都冇咩脾氣 都搞到自己好紋陣

其實自己一個更開心
只等你講

無打算拔刀

呢個真

成晚訓一個鐘就醒一陣 訓一個鐘就醒一陣 訓緊發夢都係諗緊佢 屌

過來人: 擺支烈酒係床頭 一醒就飲一大啖
只治標但第二朝會口臭

1+1 會唔會好d

但佢自己個名就可以

好羨慕

diu你 第一次睇完你d野會笑出聲

恭喜

訓前飲左酒 唔知關唔關事 平時都訓到天光

可唔可以係二缺一呀

恭喜 明顯有希望 幾時到我

拿 今次唔話得啦

我唔講d 心痛野喇

又話唔要二
我地三缺一添？

唔好咁諗啦

Dllm
好辛苦，我仲記得最尾果幾日，我send番哂所有合照俾佢。

咁5缺4

乖終於有個reply係無爆粗

我一定會成晚唔訓
將佢個樣刻入自己個腦度
因為可能短期內係最後一次咁望住佢訓

diu 都唔算?

絲打

Wow

屋企有冇相架個d

基路絲
我真係愛佢愛到有d痴左線

非法集會喎小姐

嗚 佢一眼訓就會變左第個人咁
講嘢超萌
果陣成日諗呢個樣得我見倒
宜家唔係專屬我架喇...

收皮 ，好在無。
但有個網架係我地韓國一齊買番黎，夾住我地平時d相。

好有窒息既感覺呀仆街

你起碼仲有得講佢知
我只可以講俾你地知咋

拉9我啦
等佢心痛下我啦
雖然佢唔會

diu...
最後果句

諗起成日都叫佢唔醒

我都無得再同佢講了
佢話再提愛情會連朋友都無得做

diu好cls

仲放住係到???

就黎斷氣
不斷來回地獄又折返人間

咪亂黎啊你
要犧牲都唔係因為呢個理由

其實咁樣可能對你最好

仆衝
會有架
棺材照殺...
骨灰龕位都好

仆街**

d相我拎走唒，但仲夾住我地結婚張thankyou card

我唔會
我要好地地等佢番黎
要提升到可以保護佢
比倒最好既嘢佢

點解冇人咁愛我既

情像雨點 似斷難斷
愈是去想 更是凌亂

會有架基路仔 一定會有架

我已經不想跟你痴纏 我有我的尊嚴

可惜對方已經無心
唯有大家分開冷靜下，睇下仲有冇機會~

果然係同一年代

又係衰同一樣野
唔夠關心佢
Diuuuuuuu

會有的
我都成日比人話太好
太重感情 而家搞到自己咁辛苦

我就係復合完唔珍惜
屌
依家慢慢改變，無論係為佢定為自己

紅巴？

唔夠關心其實好虛 人人要既程度都唔同

所以我真係唔知點好
好想俾佢知黎緊既事
但驚搵佢,佢會對我更反感
到時就真係丁屎機會都冇,唔想咁快玩完

佢走左之後一路係地獄

有消息我會繼續係到同你地講
煲底見嘛

唔夠溝通啊
我同佢都係被動型，人哋問先肯講，但大家都唔撚問對方

Yes

可能真係要下世先可以再續前緣

唉 好心酸基路絲依家返到去係咪仲好唔慣

係呀

Between
發現真係好愛，被人飛個陣就會好緊張，好易做錯野，令對方越走越遠
但如果退一步嘅話，做返朋友，反而佢會搵返你
好撚古怪

仲想唔想復合呀 想既話就要大改

點解佢唔返黎俾我愛既

有下世我一定一定要再搵番佢
只望唔好又投錯胎

百世修來同船渡
千無修得共枕眠

其實一齊到咁耐我已經知足架喇
最青春既日子都比左大家

只要信 就會有

想啊
依家改緊啦
反正纏住佢佢都唔理我，咁大家冷靜下先
有機會咪再續前緣囉

大家加油

希望係咁啦

唔講下世 我今世都想等佢

之前個個成日去發夢，我每逢星期六日就會Text佢關心下佢
被瘋狂已讀
跟住我唔搵佢啦，佢又無啦啦撩我講嘢
R 爆 head

咁起碼你因爲佢學識左啊
要令同佢一齊既日子變得有意義
變個更好既男人

正確態度

真 自從以前chur女仔中過伏之後就唔會再做依樣野

係咁嫁啦 佢覺得你搵佢係應該既 你唔搵佢 反而佢覺得奇怪 咪會搵你

一開始話改變 跟住
咪又係打回原形

我慢慢努力緊
你都要加油

所以堅持到落去先係真男人

我係聽stephy番唱版本先識架

笑死 強調大家年紀唔同

今世照等
下世我預訂左先

明明就一樣

佢仲未搬走哂野，我而家娘家住緊，等佢搬走哂我先搬番番去

唔敢諗到時一個人係間屋到會點

心疼你
會好架

人類總是犯賤

diu呀 唔聽呀
唔要知世上有深情既男人

太易得倒既嘢唔要

我絲黎架

diu你地到時唔俾離開呢個post呀
要陪我捱下先

真係好難想像仲要等佢搬走d 野

等到變老野

Diu仲痴線
女仔容乜易又有仔追

我等果個都係女

佢係咪以為我

奉陪到底
可能你會無事先過我等倒佢呢

你容乜易又有仔追

可能係呀師父

基路仔如果你去玩呢d應該發左達

試過同一經歷.... 真係好傷心

徒兒記住我地宗旨
痴心專一

徒兒銘記於心
痴心專一專情
默默守候

無錯
人走了 仍專一

你退一步 佢退三步

Sorry 我無追post

等佢老尾呀！
到時係佢等我！

嘩 我真係dllm
你地可唔可以唔好迫我好似林雪咁
句句都爆撚哂粗

Diu你兩個，兩個都cls

正呀正呀 有冇下文

然後而家去食飯

有了你即使沉睡了 也在笑

都係想等返心愛既人姐

Keep your chin up! You'll meet another woman you like soonMy friend Jason married Clara, his girlfriend from university. They were married by a pastor at a cathedral. I said "wishing you a lifetime of love and happiness!" My brother said "Best wishes on this wonderful journey as you build your new lives together" My sister wrote "Thank you for letting me share in this joyful day! I wish you all the best as you embark on this wonderful union!" My younger sister said "Congratulations on finding each other. Yoir greatest adventure has just begun!" My cousin wrote "wishing you fulfillment of every dream!" Jason honours his parents. He's always thankful for what his parents have done for him. His brother is also a good son whereas his sister needs to be a better daughter. In the east parents and teachers stress the importance of filial piety which means chinese parental respect. They teach you should honour your parents and take care of them.Recently his cousin has stolen his watch. I felt honour bound to tell him. His dad is a man of honour and high integrity. In march, George will be fighting Josh for the honour of his country. Winning the championship is a matter of personal honour, family honour and national honour. Recently his church held a feast in honour of him. Jason asked me if I could do him the honour of accompanying him to the feast which I did. It was a signal honour to meet George. George said hhumbly"its a great honour to have here here jason" We asked him if he would do us the honour of becoming our kickboxing coach. He said "we'll have to see" Two waiters did the honours and greeted the guests at the door. After we sat down george asked the waitress "will you do the honours and cut us a piece of chicken?" George said "I would be honoured if you would come and see my fight in march" We gave him an affirmative response. Last month the chairman of the organisation told him "I would be honoured if you attended the hall of fame ceremony" which he did. He was honoured for his performance in his last fight. Besides winning the championship in the fight he was honoured with an award for excellence in grappling. His great grandfather accepted a commission as a senior officer. He was buried with full military honours. By the way some people bought front row tickets at half price or less due to a computer error but the organisation stated they would honour these tickets nonetheless which could cost a million dollars in lost earnings. Jason's brother has opened a beauty parlour. Hopefully it attracts lots of customers since he bet the farm on it. His uncle was broke several years ago because he bet the ranch on his company which went bankrupt later. He managed to honour his debts in three years. Jason is a rabbit lover. He has a Holland lop and a Netherland dwarf. In accordance with animal law in osaka, if your pet is a social animal you must have at least two of them living together. Most citizens honour it. His cousin is planning on doing a phd since today a master's isn't worth the paper it's written on, let alone a bachelor degree. Last monday she was almost swindled out of thousands of dollars. I told her that person was a swindler who was trying to swindle money from her. The contract isn't worth the paper its printed on. Fortunately she listened to me.Otherwise the scammer would've swindled her out of thousands of dollars. I've read in the newspapers that some customers were promised to get their money back if they weren't happy with the products. Later they found out they'd been sold down the river as they have been unable to contact the scammer to date. The swindler didn't honour the contracts. Yesterday she dropped a dumbbell and put a dent in my chair. I told her that I'd wipe her slate clean if she fixed the dent.

冇用 之後佢愈黎愈得串進尺
你就會愈黎愈難受 到時你就會自然會放棄

唔緊要

佢要走，你都無辦法

Cls 呢條路啱我多d

人去樓空 你永遠都在我心中
物是人非 我仍在原地守候你

係呀
剩低既辦法係等

第一句岩基路絲
其實依家都唔算原地等嫁喇
等等下人都唔係香港啊頂

當甜故與上BE文

Diu呀 好辛苦

咁都的確唔係原地
改改佢 仍在背後守候你

嘩 我dllm
收皮收皮收皮
好想見到你的真人,一把把咁摑撚醒你地

苦中一點甜

乖豬乖豬

我醒架
我淨係比佢摑架渣

如果真係原地踏步
真係冇資格去等佢
如果要講將來既話
我離開一下不過失

記住 只要你覺得值就要去做
我唔想將來後悔
諗返依家點解唔努力D改變自己去搵返佢

真
想就做
機會過左就無
可能我得果一下機會去捉緊番佢
唔可以無左

呢到有兩個cls

正式宣布 今晚18區開花

真係 就算機會得1/14000605
都要去試
我只會好好裝備好自己,再追多佢一次

一齊訓身去啦巴打
All in or nothing
無嘢差得過香港前景

其實係某程度上比呢個爐d人激起左團火

會啊一定會
我呢兩日都煩緊香港人手D調動問題
要搵人頂我個位但發現原來係冇

另一角度版歌詞

眼看著我難過
挽留的話卻沒有說
我會微笑放手
說好不哭讓妳走
我什麼都沒有
卻還為你的夢加油
心疼過了多久
還在找理由等候

睇黎巴打幾高職位？

垃圾職位 聽日要再同同事傾
香港呢邊升唔到,但個邊可以 所以仲有得爬上去
至少 福利上好過香港

高職位哥哥

明明呢團火得你兩個自己撥

岩岩去外國同女朋友分手，嘗試放棄過，都以爲自己能夠完全放棄，點知旬日撞到佢之後崩潰左...

唔係架 其他人既經歷都有作用

咁都幾好

大家睇大家好姐

做唔到 佢融入左我既生活

你地好廢呀
我果日自己坐將軍澳海旁，由2200喊到夜晚12點
你地坐一陣就走，唔夠悲劇呀！

諗住去邊個先

唔好鬥慘 屌你

我地都是垃圾！
我反而覺得望住海先感到一絲平靜
今朝滑完都坐左係沙灘發呆

I need you girl

利申仲係學生

我個時自己一個喊到仆街

我去開數碼港，小啲人容易啲大喊

我唔想再喊
因為喊帶唔倒佢番黎比我
如果喊可以我唔介意喊到眼盲

同路了 全部人都叫我放棄同令佢後悔
但始終個心都係佢到 一直等住佢永永遠遠

為何還在看海 不看開
眼淚無憑無據 只得感慨
我們同渡滄海 看著時代不再
前塵全被覆蓋 還靠記憶戀愛 應悔改

呢度d人全部都好長情

雖然佢對我做得好絕
同本身都唔係一個好長情既人
但係佢改變左我

係咪hurt到一個人冇辦法再信你就代表要放棄啦

大家咁話啦 依排我諗夜唔夜都要小心 避免到一個人就避啦

歡迎入教修行

做咩要增肥

佢唔飲得酒 我都戒埋

咁飲啦
我就要操腹肌了

diu 聽到都覺得好人痛

心

講好左一齊減肥去飲佢朋友個餐嫁嘛
我減左喇返黎未啊

我連請朋友食pool飯都未請就同佢分左

肚腩當枕頭好訓啊 吹落去bubu聲好過癮

樂觀d諗 你慳左錢

慳埋慳埋 遲d一次過請番曬

信就有架喇！

我信架啊啊啊

真係話唔埋 不過唔好放棄!!

好撚慘呀diu

屌你都係呀師傅

你放心 你地班友放棄哂
我一定仲自己係到等緊
同埋我拎左佢最青春個6年
我一定要為佢將來負責

cls
想殺左你

你仲未夠苦呀？仲走甜

要靠基路絲屌佢了

唔放棄
每次我想放棄一定會諗起你條牟利
然後再撐落去

diu埋你先

本post終極痴心師徒

同佢d回憶仲夠甜頂住

忍唔住笑撚左

真係啵 見到你地既痴情

當初有一個無一齊既女仔我中意左差唔多5年
今次呢個一齊過起碼翻倍

5年
我係易動情 不過見唔得就果斷走既人

睇住佢換左3任男朋友

你好撚癲

首席痴情巴打 你估流嫁

佢番黎我先要走甜
有佢就夠

絲打仲勁 屌

don't ff too much

真係唔洗怕嫁
為師係到,就算佢講幾難聽說話,拍緊拖都好
你有你等冇騷擾到佢嫁嘛

HI 角大BOT 你終於唔機械式

夠啦你地 cls 我就快眼火爆
可能要係到光榮退出

我輔助基路絲屌佢地

唔岩既 你又一齊等啊

徒兒知道
日日都黎受師傅鞭策

唔好走啊 基路絲
你再睇多d就會信世界真係有痴心情深既人架喇
會有一日有個人願意愛惜你
唔會離你而去 陪你開心同傷心
你都要相信有咁既一日啊

我都會日日留守呢到
就算係一個壞左既人 都會被原諒
都一樣被sammi去愛
各位做好自己本份先

唔好走啊基路仔你唔係要拎冠軍架咩

基路仔就嚟比你地激死

祈求天父 做十分鐘好人
賜我她的吻 如憐憫罪人

會等倒屬於自己的那位
我相信會係佢
就算本身唔係
我想日日去跪下月老改寫下我地既緣份

一齊加油

一齊努力 馬到功成

下個 再下個都無佢咁好！就算好過佢 咁姐係唔係佢啦 我都唔要！
要move on 不過係自身價值既move on

講講下, 今個夜晚冇人分手

定只係sad到唔上連登...
我果排啱啱分都係唔想上

好事黎 暫時未見到新既巴絲

我好似第2定3日 先開始上黎搵人傾下
但依家咁都幾好 D人都認得哂

又係我。。
又到夜晚。。。
好辛苦。。

巴打頂住

唉

發生咩事呀

雖然妳選擇了另一位，我亦重新出發，談了數次戀愛，不過我很清楚我內心深處還有傷口在流血，我亦找不到那個傷口在哪裡。同時，我知道歷史是沒有如果的。但歷史如果可以重來一次的話，我願意，我願意把我現在所擁有的一切交出來，將你換取回來。如果有下一輩子的話，我不想再見到妳，因為必定會喚醒上一輩對妳的深愛和離別的心裂之痛。

我都無換走手機wallpaper
佢都知我用緊

被分手

無謂再關心你 我沒資格慰問你

你地拍咗幾耐拖呀 因為咩問題分手

我就 都係攬番我d安眠藥bb算了

都唔知應唔應該歡迎你加入

過多幾日就三年我諗大家都淡左所以分手可能對 大家仲好

歡迎我啦冇地方容納得下我架啦已經

邊會一直拍拖都熱戀嫁 會淡就一定 係要諗方法去維繫

越耐大家磨擦越黎越多，慢慢走向唔啱既方向

不如教下怎樣出pool

本身有無溝通下先

我都無轉contact name
因為我信遲d有日會用番
無謂轉黎轉去

主動出擊 唔得就下個
利申 新手

隨緣緣份黎到就會出

有丫不過都係救得一時救唔到一世

我只係一見觀塘就諗起dear jane三步曲

我叫活然啊

戒左酒了
無佢係度我唔飲 無人睇住

即係有講等於冇講

但係真係靠緣份

仍置頂

雖然好虛 但黎到果時就明

真係企係到 條女就會跌落黎？

真架上任我都唔知點撻著
大家都無追過大家
好自然咁拖手
好自然咁瞓落我膊頭
好自然咁就一齊左五年

啲人成日話參加啲咩社交媒體，參加另外一啲社交活動容易。識到啲女生完全沒有效果囉

然後就沒有然後了

嘩，你咁樣講嘅話，咁我不如大膽啲講香港啲女仔，全部都有男朋友仲好

咁又唔係 天時地利人和嘛
得個緣份自己唔做嘢托咩
唉算啦我都係9up

雖然你講呢句說話係啱，但下一句係，創世紀嘅金句突然之間係個腦都爆發出嚟

要主動都真既

HAHA，都唔知幾時可以遇返個岩
特別係付出左好多之後，得唔到回報，而家追女完全唔想花心機

非常羨慕你哋啲拍過拖嘅男人

我覺得唔好拖黎拖去 得就得 唔得就唔得

你咁樣講呢句，唔使溝女啦，咁對於啲新手來講呢啲真係好需要指導呀嘛

無怨無悔 不求回報
引用之前挽回二三事既一句
愛你所擇 擇你所愛

傷心下傷心下就過一日架喇
然後一個禮拜 一個月....

哇你好正面 同呢到啲執迷不悟既人差好遠

保持樂觀 死守!!

係我老母藍色嘅話我就理解囉，
另一半我沒有不過都係差唔多感受

最慘嘅係連呢啲機會都沒有啊！

有咩好羨慕 拍拖唔係一件好玩既事 千期唔好羨慕

會有架絲打

呢句岩阿，所以我都係離佢而去了～

我都想啊試吓啊，起碼咪當承擔呢個責任囉但係冇呀

我走左向另一個方向

問心有幾多個做到，特別拍過幾次拖之後

當初以為自己一個禮拜都捱唔過
宜家仲生勾勾

咁我真係唔知 因為我果個係初戀
暫時都無打算搵其他人
對住佢我真係只求佢幸福開心
我會一直等

個心好痛
我肯改呀⋯⋯點解一次機會都唔比

每日報到等我地知道你仲在生

絲打咩事

我都望我EX 會搵到個比我好很多既男人既......
就算俾你遇到岩，timing 唔岩又有咩用阿

你呢啲咪好囉，起碼有得同女仔傾吓計，
我係連呢啲機會都冇呀

發生咩事啊可唔可以詳細講少少呢

咁等唯有等timing 啱既時候去接番佢

我一諗倒仲要等佢真係唔敢死
對人好無問題
但係都要對自己好啊
佢教我既

上多啲連登囉

新人
歡迎圍爐

我有同感啊，就係上天幾時能夠俾一個認識女友嘅機會我呀

搞咩夜媽媽咁多故事

你搵你個前度真係好唔大男人啦，唔識得關心女性

我係女。。。。

師傅你番黎喇

又如何，經常係逆境中成長嘅人都覺得呢啲唔係好多壓力，只係習唔習慣面對問題

我係為自己活下去架
She’s my everything

Ok, 咁咪搵吓啲男性朋友傾吓計呀，上多啲連登啊睇吓你嘅新嘅男朋友，咪會好啲囉咁樣會令到你自己容易忘記傷痛

宜家呢排再講咩佢都唔聽架喇
你比d時間佢同你自己啦
如果你真係想同佢關係唔好變差既話

分開代表大家之間都有D問題係解決唔到，點解會覺得之後會有所改變

呢刻解決唔倒未必永世解決唔倒
隨著時間同經歷個人唔多唔少會變

屌

最慘係連開始都沒有啊何來有經過啊

He will
Maybe

放心巴打我經歷你呢啲聖誕經歷左10年啦

一直係到 睇緊你地吹水

到時你搵返果個kiss

今年唔得咪下年
我唔諗kiss 唔kiss 喇
有得一齊過我還神喇

我想同佢去發夢

btw絲

話你呢句真係想送我去死姐，可唔可以介紹啲絲打 的tg 認識啊

黎啦絲打
一齊等

睇下有冇觸及到一D 價值觀問題我覺得，會有變，但180度既轉變好難會有

既然改變唔到你既痴情 唯有幫你集氣

Friend都冇呀，全部都係男人嚟嘅，一係就阿媽。

佢話想去見識下世界 同其他人拍下拖
咁咪由佢去
唔會影響我等唔等既

我淨係要佢

幫左我師傅先
佢真係 我望塵莫及

應該唔係，助語詞用重，Sorry

咁就等佢番黎！

這些機會不屬於我的，搞到有啲好憎個聖誕，新年嘅感覺

我都仲打破緊出巴座冰山

有啲難度，你嘗試一下比一些驚喜佢囉比一些新鮮感佢囉

我真係未試過一啲女追男嘅人呢

嗚呀 有周董con 睇
怎麼了 你累了 說好的 幸福呢

好簡單㗎，男人出街見到個女仔，開口問電話的勇氣都沒有了

有點妒忌你嗰個男朋友

CLS 佢真係差在冇講想試唔同既腸

絲打加油

唔好意思我連呢啲機會都未試過

佢中意啦 我係留唔住佢

你嘗試問佢，你俾佢係乜嘢壓力囉好好地傾喊可能有答案呢

要啦 一齊睇都叫有個回憶

得啦你咁樣講完之後我有啲想自殺呀

圍下爐會好d 真心的

你依家第一件事做嘅就係，盡量令到自己開心啲，整好個樣，令佢翻返嚟先

如果唔係唔適合咁點
我會愛自己多d架喇
但係我都係想等佢
犯賤的被虐狂

就咁講啦
一齊睇個演唱會姐
朋友都可以架嘛

掛會掛但已過去

咁當然係冇目標啦，反正呢啲追女仔嘅機會唔屬於我的

當然沒有啦，我又唔係嗰啲好鬼靚仔嘅明星，只係一個好普通嘅男人嚟

咁係點？淡左？大家都愛你 抱抱

生命無希望，溝女呢啲⋯⋯容易受傷害的

家庭啊 淡左都算係既

最慘就係冇優點，啲女仔唔會給你機會

結左婚？

咁又係嘅。可惜我哋開始都沒有，講咩啫

唔係啦
佢屋企人接受唔倒

會得架 等你好消息

即係得一個，其他啲男仔個個都做到。有點想哭出來的感覺，最慘係其他競爭者又靚仔過me, 其他方面優秀過me。人哋話聖誕呢返屋企呢睇片算啦，我非常認同呢個感覺呀

Omg 咁識攞人電話

但係佢屋企人唔知你地拍緊拖嫁咩 定一直都係反應 EX頂唔順個壓力

好睇個男仔點做
講真你同佢拍拖又唔係同屋企人拍
有得阻止既咩

我會頂住架

講錯咗講錯咗，我係開始都沒有啊，你叫我搵第二個。唉，搵適合嘅女仔好難搵㗎

我打算瞞到一齊左半年到一年再同屋企人攤牌
我屋企散左先知 然後無咩嘢lu
佢就係8月中突然被佢屋企發現所以就有壓力了

我都係差唔多咋不過只係細你一歲嘅巴打

利申 佢都係女

果然呢個世界定律，就係靚仔一定有女人，唔靚仔就冇女嘅機會比較多

你地都真係幫左我好多
會一直黎圍爐

我已經冇要求㗎啦，只要係正常體型嘅女仔都OK 㗎啦

咁唔同 我同佢咪好似close frds 咁姐

無關係嫁
可能我自己性格係見到鐘意就一定會不顧一切

可惜呢啲機會絕對唔會發生係我身上

我做果類型嘅行業係完全唔會有女架，就算有都好少好少，假設有女仔個個都係有晒男朋友㗎啦

有時候自信帶來的後果係失敗

我會 我可以為佢放棄全世界
但係佢唔得 我都明既 佢真係好重視佢屋企人
唉鬼叫我撞埋去直女度咩
硬食

咁最後係佢屋企人見到先發現?

沒有時間啊我啲時間全部專注係專業，跟住就係做下家務啊，都唔會有時間去參加興趣班

有咩用，啲女唔受

我都係咁 撞到損手爛腳
愛自己多啲
你都唔好咁傷心啦
有需要上黎取下暖 大家都在的
抱抱

我唔知佢屋企人點發現 唉都無啦

溝女如果只用自信嘅話會死得㗎，又要你計劃好，又要好多嘢做㗎，就係因為要比個女仔一個好印象呀嘛，但係，我不懂呀

Erm 最後佢都係揀番正常果邊

唔明白

你係巴定絲

依家啲女生係咁㗎啦，唔叫你兩個月買咗部iPhone比佢之後叫你買一個手袋比佢已經好好㗎啦

咩野無呀 我幫你集氣
係有呀

我絲黎 可以起我底

咁又唔係，唔即係對住啲女生，唔係好難做到平時有嘅技能囉例如幽默咁樣係啞口嗰隻囉

咁你已經搭咗個答案啦呢啲溝女嘅機會真係唔屬於我的

我無既意思係都無得考究點解
宜家專心增值自己 同埋好想快d畢業搵嘢做儲錢
想真係比倒個實在既未來佢

唔夠靚仔唔俾呀

佢都係女？

我成日以為你做緊野

點解我唔係仔
我都想同佢結婚生仔
好想比倒一個家佢

認真？

唔好咁 2都未到

即係唔係我唔努力呀，係我有努力我有試過我有做過係冇機會呀

唉都無關係
我暫時睇開左架喇
開心地等

我試過啊但係唔啱佢哋嗰個類型啊，即係要扮到成個彭于晏咁呀

其實好多都係話厭左淡左冇feel
其實即係點 點解會突然感覺失了蹤？
一句就忘記所有開心快樂的時光
大家一齊努力咪可以解決問題囉 又唔肯郁

會唔會突然又話有番feel?

咁你有沒有男朋友

講到尾都係錢
所以等要搵銀啊！

我真心真心有諗過為左佢去做手術

嘩你咁樣講真係，我無話可說

有可能係第三者出現

着到成個西裝咁呀

護旗手 幾靚仔都無用

lonely果陣可能就有返feel

或者只係唔夠愛

搵銀 就算無拖拍都可以做下貓奴狗奴樓奴車奴先丫